好奇一問 台灣人眼中係咪冇人靚得過周子瑜??

如題

韓國瑜

射箭個張真係睇到扯旗
呢幾張睇到鳩縮

唔係 但台灣人普遍會支持佢
至少唔會好似香港人咁成鳩日踩翻自己人

雞排妹>周子瑜

曾愷玹

好靚咩

對腳個比例怪怪地

yes

嘎嘎講得好 中港台一家親

人地台灣人都未嘈你香港人急住起哂鋼做乜柒

我打jackson

你夠嘎嘎打?

D肌

ok啦

鍾意佢夠skr

1q?$